[A/I/PC] 爐石戰記討論區#26 牛鬼蛇神大亂鬥

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

記得入禮物箱拎3個卡包!!!

點解會係咁跌排名

冇正評Emilia

一路傾一路玩

可能係ranking系統亂哂
你贏一場既同時有其他人都贏咗跳rank
可能咁樣排咗你落去
我估

我由rk1滿星打，連贏五場，143跌到188

好多上季傳說冇跌rank照樣傳說
有d就只係跌到r1滿星嬴一場就上

未收到

琴日開到張琳恩
佢一定係補償我新年果幾包乜春都開唔到

抽哂
都係一藍四百

1張紫

點解得我無
係之前完猛瑪年果3包定維護再送3包

我一場rank沒打過由11升到去10

即使係大亂鬥
戰士都逃唔過幫人含撚既命運

隻怪5血就食5傷，所以你食1傷
只不過佢有聖盾擋咗嗰吓5傷

同埋warlock有隻 wild 5/4/4 hero扣血加2/2
食explosive runes會變6/2

依加仲有bug?

如果你落1/1聖盾你會食5傷
隻1/1會冇咗聖盾
所以唔係bug

屌 係咪賣得 好似好廢

fun deck都用得既 meta就難啲

heihei113 # 3519 80金 亞服

想合張424魚人傳玩開放魚人聖

膠乜???

唔好拆呀
唔知將來會唔會出123攻勁牌
戰士而家廢咋
一下拉三隻嘲諷都唔好話唔勁
最衰唔似牧任咁拉都可以完任

而家都可以拎黎玩召9/2/4epic+3/1/5拉兩隻龍
不過見個位巴打都好似回巢無耐 應該都玩唔到

中左lyra

連續兩日80g/100g

唔反BB了

傳說永遠都唔好解
除非真係好急等塵用

廢如2王子呢d 牌都可以成為最強核心牌之一

ok

準備進入40g地獄吧

如果我有1張熔火巨人
2張金卡巨人
佢會賠2張金
定1金1普通？

兩張金 優先賠左金卡先到普卡

補償包下個禮拜先派？

準備寄信問bb我係咪中咗bug
好耐無80g啦

公佈左有補償咩

3包

而家個3包唔係補償黎 好似係

應該前2日台仔羸比賽送既,又係3包好易混淆

好似唔係咁計?

而家果3包係只要你bnet 地址, 2月28日前係港台澳就ok

btw 火巨人 明明之前係20->25
而家又整返轉頭

上次炎魔都係
暴雪計到盡都唔會比玩家賺得多

範例：
若同時擁有金卡和普通卡片的拉格納羅斯，會退一張金卡（每副牌組能放的上限）的魔塵
若同時擁有一張金卡和兩張普通卡片的蒼藍龍，會退一金卡與一普通卡的魔塵
改版後你可以拆解進入名人堂的卡，計算方式跟原本一樣，分解這些卡牌還是只能拿到正常情況下的魔塵量

史詩可以放兩張 所以賠兩張金史詩

名人堂退粉懶人包(非傳說卡):
普卡同金卡都無既就合兩張金
有1普0金/0普1金既話就合一張金
有2普0金/1普1金/0普2金既話就唔洗理 等佢退塵 除非你想儲金卡

oh sorry

合普卡的話有冇塵賺
冇乜塵

賺200

亞服80互換 加左我引用一下
Littlestarxd #3618

加咗

無喎巴打

依家呢

都係無 你比你個名我

Pikachu#3359

加左但係你又唔邀我睇下有無80

互換 有無人 加左大家邀下睇下有無80
想呃80過主

撞親既rogue 都係極順風
點打

On9

咩料 有bug?

不過佢應該都亂玩
見佢前期又新兵又飛刀又魚人 後面又有tirion咁

好想抽卡包

係咪得巨人先有得讚
爆牌魚同寒冰屏障都冇？

都係等下最新消息先 見佢新聞果到無講退塵

全部入名人堂既卡都一樣計法

和我們去年施行的一樣，一旦這些卡被加入榮譽殿堂，你可以保留這些卡牌，而同時也會獲得合成卡牌所需的等價魔塵（能在一副套牌中所使用的數量為限）。

在烏鴉年開始之後，你只要登入就能自動獲得這些魔塵。

我都撞過1次傳說

講咁耐都唔明 都話你無張卡先賺
唔關邊張卡事

應該係系統亂哂
見啲streamer都有咁既情況

終於過到

推

reckful仲有玩
佢同forsen已經好耐有睇

秘密法放啱secrets真係當人狗咁撚 痴撚線

先手冇coin打法反
基本上收咗一半皮

agger 打咗場對進化薩 對面先手
T4法防佢jade lighting
T5 explore佢隻6/5/5 taunt
放啱secrets真係打到對面還唔到擊

Barbatos #41818
80 gold 互換

法師淨一血對住掛以眼還眼嘅聖騎死9硬

問過Toast未

有無人互換
呃80過主 littlestarxd #3618

Tai #3887
亞服80 gold 互換

西瓜術依家用咩牌先勁
我依家果副打到rank10就上唔到

Btw 新旅店玩咩牌組勁

咪又係個副

好多縮小卡巴心控捉939

同問

琴日快攻比較多
之前用新兵聖屈到機
但慢慢唔得
今日冇打過 唔知入面嘅meta有冇轉
預計都係快攻比較有機會

80g 亞服互換
你班台狗仆街死#4650
加左講聲

解釋咁多真係當人低能

打牧師打到想死

已加
kevinleifiel#3632

我而家用果副係雙末日+nzoth
唔放4/3/4同死影
打大大牧/心火牧/秘密法都好難打

不過overall應該keep到50% win rate夠上rank
除非真係遇太多牧師就換deck或者唔打住

過到牧師先講
我打左不下120次

狗牧我有帶424 食秘密
d 咩mage 呀, spell hunter 呀全部都好易打

toast 而家好似同果個chocobar 一樣左?

之前仲一直當佢係gay

天梯長期cancer 牧留名

一齊咗？
我淨係記得chocobar一開頭係帶哂眼鏡毒女樣黎
Toast仲成日直播手把手教佢玩爐石
而家條女化哂妝自己開台玩
估唔到Toast溝到

條女而家好撚靚噃
舊時係點

forsen

魚人皮膚 除左淘寶仲有冇其他方法快d拿?
好似升20級要打好耐

復活牧好易過

就黎入烏鴉年，依家先合翠玉會否不智

直頭反智添
除非你玩wild

上年係咪有得原塵退

之前仲有成年我都唔敢合，居然得返一個月先來合

貪易玩

見薩滿果套進化翠好正

揀過副囉，要勁咪睇meta囉

退環境無

唔明，咩意思

退環境無得原塵退 只有改卡/送名人堂先有

而家靚好多

原來如此d，thanks

進化薩幾好玩
有砌一副放埋2/1/1元素(double battlecry)用黎combo進化幾正

呢個lilypichu，而家新個叫janet正好多

屌 我以為同一個人黎 自膠

第2個人黎.........

呢個lilypichu 把聲好撚難聽
淨係識扮可愛 樣衰到仆街

Janet 正好多

佢地同pokimane都好似好熟
pokimane又有好撚正

Rock#3262
Asia 80蚊互解

我指打機技術

added

成日咁用心教佢上傳說...仲有之前去台灣咁大反應...

爐石毒撚game溝到女我就唔信喇，咪又係炒作呃donate做兵

職業傷害

80金互換 亞服
Littlestarxd #3618

咩節目嚟

search過chocobar真係唔錯，識揀

41:46

IG

打到rk全部都係牧師 用西瓜好慘

屌d 頭髮咁撚高?

打競技場真係燥左
t1北郡
t2 coin +2+4
t3再+2+4
比人單刷到t6就輸左

咁樣好玩咩

chiiigor#4402
求加fd
冇朋友

而家rank9...但已經連續5場打緊傳說對手.....做乜鳩

月頭好正常
當您用快攻就知傳說只係一個skin

玩緊秘法, 其實效率都幾高, 勝率過50%,又打得快, 都叫穩定

台暴最近係咁送包

農曆新年 6包
猛瑪年 3包
RANK BUG 3包

黎緊星海20周年 爐石亂鬥又送3包

屌你老母賊點先贏到

Rank bug有送包咩
猛瑪年戈3包幾時送

Bug 3包幾時派

呢個星期內

西瓜打心火牧可以點打

im using miracle deck

可唔可以送其他包啊 最新個包啲傳都抽得七七八八

美服送得咁少

都係多農歷新年個六包啫

其他個啲係收禮物個到自己揀

亞服80金互換
Littlestarxd #3618

好正 sap西瓜好爽

唔即場切西瓜又真係抵俾人sap

但係打獵是同法就被虐殺

正常邊會有人就咁西瓜唔切

322 sonya? 之前仲可以拎黎玩任賊
而家真係唔知了

元素賊

用新兵
打左3x 場
對秘密法100%贏
對西瓜控術100%敗
西瓜係咪一定打唔過術

我隻西瓜🍉成日輸比性騎士

barnes hunter 幾好爬

點輸法
前面有aoe
中期有393

有無人仲有玩進化薩

除非抽中致命劇毒 唔係都唔會點輸

條女最近同TOAST一齊開台之後 D FOLLOWER 升到痴晒線,
平均觀開人數仲多個KRIPP

打魚聖如果比佢buff到血會好難解

我有副半控半進化
無放1cost epic 放兩張蛙 一張回血 火山咁

本身都想玩 但係拆左7/2/5唔想合番

我都拆咗所以無放 改放7cost召jade個張

玩緊副種jade嘅
落一張2/1/1元素(戰吼兩次)去夾下養jade/DK戰吼進化/分身兄弟

但係睇數據7/2/5好似好重要

Same
正想講張211元素用黎做combo效果幾好
另外 我有放埋6cost張元素傳

我個副係咁

張3/1/4可以換走一張 用落感覺慢咗啲

留個名

連薩滿都多返人玩,想問有冇戰士deck參考

control warrior?

### Control Warrior
# Class: Warrior
# Format: Standard
# Year of the Mammoth
#
# 2x (1) Whirlwind
# 1x (1) Shield Slam
# 2x (2) Sleep with the Fishes
# 1x (2) Slam
# 2x (2) Bring It On!
# 1x (2) Cornered Sentry
# 2x (2) Dead Man's Hand
# 1x (2) Dirty Rat
# 2x (2) Battle Rage
# 2x (2) Execute
# 2x (2) Drywhisker Armorer
# 1x (3) Ravaging Ghoul
# 2x (3) Shield Block
# 2x (3) Coldlight Oracle
# 2x (3) Acolyte of Pain
# 2x (4) Blood Razor
# 1x (5) Brawl
# 1x (6) Skulking Geist
# 1x (8) Scourgelord Garrosh
#
AAECAQcIS6IEsgiCrQK+wwLfxAKgzgKf0wILkAP8BJEG+Af/B/sMxsMCzM0Cjs4C8dMCz+cCAA==
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone
# Find the deck on

疲勞戰

不斷rk2,3上上落落 好想上傳說

西瓜打秘密法d秘密估到頭痛

我玩咩deck 都會入646 斬1cost spell, 同埋424 食曬d 秘密

任務德拎黎打西瓜都幾勁

424反而無咁實用

quest mage 重出江湖

aggro mage, spell hunter, 魚人聖
通吃 點會無用

有朋友想入坑
唔想買二手acct
新賬第一波課幾多比較易渡過新手期

180 啦
點都合到一副啦

*180 包

狗頭
冰封
安戈
基本各40
禮品包
新手包
隻game 叫 F2P
但真正入門要$2000為基本
問下佢仲玩唔玩

40包 ios正價398

唔計40包保底1傳說嘅情況下

一包40塵 40塵=差唔多十蚊

上抄deck網睇吓一副deck要嘅塵量

睇下佢等唔等到一個月先入坑
等埋下個expansion會抵過而家好多

新手每種卡包頭10包都有傳說 果度拎塵平好多

西瓜係怕OTK

西瓜對OTK德, OTK聖, 任務法, 係完全無解 只可以最後比人打面

西瓜打otk聖其實好好打
完全唔理隻5/4/6對面一定唔夠otk
任務德無咩點打過
睇數據wr有65% 應該算優勢

任務法打西瓜術就兩面都玩過唔少
都係睇任務法果面順唔順
或者西瓜術t4出到白巨人/有武器拉末日既話就贏

### 棄牌術
# 職業：術士
# 規則：標準
# 猛瑪年
#
# 1x (1) 拉卡利獻祭
# 2x (1) 烈焰小鬼
# 2x (1) 狗頭人圖書管理員
# 2x (1) 莫克札的小鬼
# 2x (1) 虛無行者
# 2x (1) 靈魂之火
# 2x (2) 夜色鎮圖書管理員
# 2x (2) 粗鄙的魔胎
# 1x (2) 薩瓦絲女王
# 2x (2) 魅魔
# 2x (3) 嚎叫魔犬
# 2x (3) 銀器魔像
# 2x (4) 拉卡利惡魔犬
# 1x (4) 破法者
# 2x (4) 編晶師
# 2x (5) 末日守衛
# 1x (8) 扭曲虛空
#
AAECAf0GBPIF2waAxwKUxwINMNAE9wTOB8IIr6wC1LMCvLYCx7sCkccCks0C8dAC8tACAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

又係時候分享下fun deck

而家仲有冇方法拎到priest icon

我都想要泰蘭妲

單人模式既狗頭人贏晒有冇野送?

贏曬9職送卡背

呢啲咁既野等我黎就得喇

屌 我而家先知kazakus係得3個class可以用

下

邊個發明rank22都要5粒星架，想打死人咩

今季上傳說rank之後
排親都喺4 5 rank
贏+50排名 輸就-100
有冇人都喺咁

其實佢仲未fix 好

有Wild既比賽

有冇直播？

一係新兵一係魚人 新手點頂

新兵真係無解 控制術先可能搞得掂

牧師都可以
瘋狂藥水
縮小 懼
433 龍
副野平過術好多

有冇控制牧分享
上網搵好多都係混左心火
想搵帶shadow madness專捉術士果副
唔該哂

full combo真係好爽

我用緊依副 啱啱回鍋都唔知叫咩牧
不過打warlock好好打

依副係翻牌牧
算係中速/節奏deck
不過組得幾奇怪下

設計師觀點：最新的競技場變更

在最新的 10.4 更新中，首席系統設計師 Kris Zierhut 要討論競技場的一些改變！觀看以下的影片以獲得更新的完整細節。

錯過了影片部分的細節嗎？以下是最新競技場變更的簡短摘要。

每次的競技場選牌將會有 3 張強度大致相同，但稀有度不同的卡牌。
第 1、10、20 及 30 次選牌依然會保證有精良或更好的卡牌。
最新資料片卡牌會有較高機率出現的這項設定會在更新檔 10.4 中暫時被取消。
於 BlizzCon 決定出來的競技場卡牌也會在更新檔 10.4 中被有限期地加入遊戲。

個post沉到以為俾人del佐

改完好似仲衰wo, 以前中幽光都有其他卡可以簡，而家就幽光憤怒雞

唔知佢點判定強度喇

不過前幾個版本頭兩pick 連動combo真係玩撚死人

重溫一下

有冇80金互換

real miracle rogue is back

讀心game 唔好玩針對deck

今日總共玩13 定14場專捉warlock 既priest deck
結果一隻都撞唔到
嬴得2場係打hunter (我帶2隻食秘密)
其餘唔係聖兵aggro 就係kingsbane rogue
完全無得擋

shaman 果張會唔會太屈
0 cost 清場之後unlock mana
免費deathwing

古神退埋就冇unlock overloaded mana嘅卡啦 不過清完仲有cost比自己重新鋪場真係好屈

今日Toast 用cube lock 20-3 直上傳奇

屌，仲未收到維護果3包

屌你老母張call of arms係咪痴線
4費拖三隻出黎
派奇都淨係拖自己出黎仲要得一張
抄撚左設計條友佢啦

西瓜輕鬆清

控牧輕鬆清
縮少+懼
冇嘅話433龍都清大部分

縮少+懼要2張牌5cost
人地4cost仲要濾走3張牌
無賺喎

433龍要睇對面拉咩
牧師打新兵聖好難打

最on9係張1/1/1聖盾盾
頂你兩野攻擊
你無aoe又殺唔到後面d魚人

已加

就算唔退，可以出到unlock mana 既卡咩

超載左十點

出完0cost法術 同一個回合出2/3/2 unlock咪得

張卡0 cost

自隊

80金 jaylok#4910

Add jor

亂鬥 炎魔勁咁多

煙霧彈
係都要獵人打控制

唔見喎巴打

再加多次

同上面巴打解左了sorry

唔緊要

第一次出嗰陣條龍勁好多

卡rank9
咩deck都唔上唔落

抱歉 黑石山是炎魔的

個brawl包抽中火巨人

80金互射亞服
Nel#1315

加你

已換

打左4日終於搞掂

都唔係特別靚咋喎 唔抵

個獎勵好唔吸引

炎魔今次無可能輸
話知你點鋪場
一張brawl 玩曬

今次個3包又無傳
starcraft 20周年個3包狗頭人係最後機會
要儲金等改版

80金亞服亞換
ChaengYoung#4844

brawl包中Nat pagle
有傳中都正 不過點解唔係d有用嘅例如thalnos 大家都係2mana
lorewalker cho都中過

幾時改版?

80金
紫雲 #3872

拎黎擺下次咪唔會再中

已經封哂塵

暴雪快啲出新包啦
想快啲轉下meta

加左

等四月喇

用心火龍牧上傳
呢類燒腦combo deck玩落真係好過癮

有冇deck list參考
同埋有冇咩心得，點打主流paladin mage warlock deck

亞服$80金
cheapboy#1992

sorry 同其他巴打解咗

我用cubelock打多數都輸

cubelock好難打心火牧
佢順既前期就打死你
t4又唔出得巨人
武器/522唔係拉末日既話無得打

依家黎講應唔應該改完版先合deck

冇理由唔等
得返一個月鬆啲
好多key card都退還境

試過t3已經18/18或者t4 32/32
已經加2張doomsayer諗住解但多數都比佢沉默或者直接打死

### 3.0
# 職業：牧師
# 規則：標準
# 猛瑪年
#
# 2x (1) 北郡教士
# 2x (1) 心靈之火
# 2x (1) 瘋狂藥水
# 2x (1) 真言術：盾
# 2x (2) 光輝元素
# 2x (2) 尼德斯史學家
# 2x (2) 暗影靈視
# 1x (2) 瘋狂的鍊金師
# 2x (2) 神聖精神
# 2x (3) 暮光侍僧
# 2x (3) 焦油蠕行者
# 2x (3) 黑謀會魔爪祭司
# 2x (4) 破暮龍
# 1x (4) 群體驅魔
# 2x (5) 龍獸探員
# 2x (6) 書呆龍
#
AAECAZ/HAgKhBtYKDvgC5QTRCvIMqrICgrUCtbsCursC8LsC0cEC2MECysMCy+YC/OoCAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

由R15開始一路打一路改 改到咁
打快攻聖/秘密法/ZOO只要搶到場面就可以
瘋狂藥水抗快幾好用 例如對新兵聖可以拎對面隻獄卒用
對西瓜術可以留侍僧換對面巨人
除左一樣要搶場面,後期可以用 侍僧 939+瘋狂藥水+神聖精神+心靈之火 做OTK
對控制術/法要小心魂屍,不過就算無心火都可以用鍊金師做combo

有好多細節要玩落先知道 好難講曬

手順既話可以拉doomsayer 做隻 28/28 OTK

80G 互換
你班台狗仆街死#4650

公平咩

唔好意思巴打趕唔趕
同班FD食緊雞要聽日先開爐石玩

唔趕嘅
聽日先
我係NGKWAN#3568

成日抽中80金任嘅
記得見過你個名三次 我先今日中一次

亞服80金互換

#3881 wailok

巴打叫咩名，唔見

我想問係咪合就來入榮譽殿堂既金卡會退返金卡既魔塵?

係

詳細睇返呢個post頭兩三頁

新兵騎由9連贏上5
打西瓜t5收佢皮
打法 佢冇清場輕鬆

我用西瓜撞親新兵都好開心

點睇savjz個副單卡control mage
尋晚睇佢stream 打心火牧 龍牧 西瓜術 控術都有64up既優勢

可能對面卡手
搞到我好cancer咁

我覺得魚聖先難搞 前面已經buff到好高血 好難清場 但唔知點解依加多數新兵

我魚同新兵都齊 開頭玩魚 可能冇乜快攻運前面俾人清左就好難拎返個場 依加玩新兵覺得好用好多 清左又易鋪返

Tai#3887

求加好友 要解觀察任
HiiisLeo#4774

亞服80金
強力貓頭鷹#3883

我玩控術 見親新兵聖都好輕鬆
反而對魚人就難打D

加咗
Willie2g#3298

新手玩要課幾多先開始到?

Nivlac#3496
亞服80金

有心機慢慢學慢慢打競技場既話課十場八場入場卷慢慢玩

如果想直接課卡包既話買而家果兩個超值包
連埋登入送果張最少有5張傳說先
其中1,2張有用應該就夠玩住先
不過要入坑既話最好等下個月出新卡包

想解巫妖聖騎 見網上ddeck全部都魚人 但係人地出果時隊長未nerf 依加就一滴血都唔加 差好撚遠

都有機會打得贏
但係你要預Mulligan都要狂刷
基本上冇順嘅起手係輸硬
然後就要睇運 睇隻巫妖王有咩解
最後就係輸咗狂刷

秘密法上傳了

屌打左成晚先過左3個 唔撚打啦 仲要魚人牌廢左節

點贏?
術士t4巨人好似已經好難搞
心火個啲都認同

咁又唔係淨係得一副deck 先過到既

亞服80金互換
chiiigor#4402

交換80金
Staral#4577

Added

見唔到喎 我加左你
見唔見到？

我見仲有後期dk流 但冇dk不了

見到！

好似bugbug地，我加咗了！

推

魚聖卡r7

上季今季都係

80金互換亞服

Staral#4457

亞服80g 互換 baquesa#3558

加咗

Tai#3887

唔好意思,已解

唔緊要 有另一位巴打同我解咗喇

asia 80互射
NoNeed#3588

其實啲開放卡牌係咪全部都賣得 都用唔著

rng game

你唔玩咪拆得

邊隻死騎性價比最高?

睇你玩咩deck姐 邊有分咩性價比高唔高
只可以講大部份職都會放dk入deck

個人覺得係德

如果你冇諗住解關同玩開放就係

老老實實
關於標準vs開放呢個話題
我個人係完全唔拆舊卡(除非廢卡)
尤其下個rotation 開放card pool又大咗
開放只會愈嚟愈多牌組同新鮮
最重要係從經濟角度睇
每次有新卡 舊開放牌組都唔會改太多牌
一句講晒就係襟玩
上面係少少個人意見

agger

老屎忽有舊卡都可以玩下既
rotation之後一定係standard新鮮d
wild淨係想睇上次個brawl都知個平衡差到

除非完全唔缺粉 如果唔係都建議拆哂開放果堆卡佢
懶既就拆淨堆藍白
wild真係無咩好值得番去玩

岩岩開個卡庫數下
拆哂rotate走果d 唔計名人堂既話有17960粉
淨係拆紫同橙都13400
好難忍到手唔拆

Staral
#4457
80互換

雖然知d卡冇乜用 但成堆橙卡抽得咁辛苦一張400唔多想拆

炎魔 dr.7 兩張真傳說 唔會拆

上左傳說係咪點輸都唔會跌r1?

唉 幾時先支援iphone X個解析度 依家玩得好辛苦

我覺得唔可以完全用brawl黎作準
限3敗情況下 每個人一定用最高勝率個幾副
wild rank會見到多啲唔同既deck

btw 我覺得nerf完raza同patches之後個meta更加失衡

爆左劉備線 其實幾難輸 ai唔肯投資武器錦繡差太遠

錯post

我仲喺到諗緊 我冇玩一年姐 連劉備出埋都唔知 唔通我真係Outdate到咁

OK 咁我唔拆啦

agger
又變返早幾年藍龍德對薩咁

無新卡隻game壽命只會好短
睇下以前遊戲王系列就知
budget玩法就係出新野只課頭40包

80金唔駛互換
請留下ID

無人 1:30 放完飯再返來睇下

Staral #4577

13:30先返來

出新卡會唔會有優惠?

預購咪有

Ok wait you

Ching I am still waiting

已加你

見唔到就你add返我Concerta#4247

換80g
Anoma1y#4448

玩到有d悶
有無人鍾意玩fun deck?
留個id交流下

sorry岩岩add左你但已經同人解左
見到concerta#4247你可以del返佢

係r4對到幾場control pala 好似唔錯
玩死聲 call to arms拉堆死聲又拎甲又抽牌又dirty rat 落齊火占一視combo
不過打control睇唔到佢可以點贏 10/5/7拉完個board都唔係特別惡

西瓜打秘密法好難頂 次次就黎逆轉都整張炎爆gg

依家control好似都會落埋otk combo?
即係1 turn hero power4次完場果個

秘密法不嬲都嬴西瓜嫁啦

Ching頭先同你打完，原來自己未解，打嗎？

係 叫做除咗中速外多個win condition
不過無434傳就算唔好合 就退環境

10分鐘後online, 打緊lol

都唔係第一次叫春架啦

而家D秘密法越黎越走火入魔
咩秘密都放

見多咗人放變羊 搭埋explosive真係逼你硬食五傷

多數用西瓜食939 跟住就explosive打落黎
跟住炎爆打面gg

Tom 對frozen第2場點解一落dk就投降？

場上明明仲有2隻大怪

場上2隻大怪?

Oned我玩緊rainbow and ow

西瓜根本無資格話其他deck 難頂
d taunt 仲多撚過長城德/盾戰

亞服80g互換
kevinleifiel#3632

搞到咁多人帶拆武器同沉默
仲出現咁多控牧都係因應呢副撚屌西瓜

所以依加玩西瓜好慘

因為一落dk 就會變走哂兩隻大怪

俾佢切完西瓜 無論後期牌定快攻都冇心機玩落去

其實spell hunter win con係咪就係barnes同spellstone
好似好多時嬴都係靠t4 barnes

Dk合啲怪打撚死人

所以而家保障自己 副副deck都帶ooze同食秘密

依加好似難左上rank
咩rank叫做勁？

巴打係咪耐無見牧DK唔記得效果

認真問 控術算唔算撚屌

rank 1以上係legend
應該叫最勁個批
入面再有細分排名 1-4000etc
但會有好多選手/streamer

普通casual玩黎講
r5已經好勁

我覺得拎住副t1,t2deck連r5都上唔到既話應該叫做唔識玩

咁又唔係咁計既
始終有堆人懶得爬rank
見到琴日香港爐石比賽冠軍都係r13咋

新資料片

懶得爬果d就另計啦
講起香港爐石比賽
之前睇過hkesport果個比賽
無一抽 yulsic果堆人打既話個水準真係好低

New Keyword: Echo - These cards can be cast multiple times in the same turn.
New Keyword: Rush - These minions can attack other minions the same turn they are played. Charge but not overpowered!
Monster Hunt - Four unique heroes in a new version of Dungeon Run.
Pre-order - Contains 70 card packs for the price of 50. You also get a card back.

銀白聯賽2.0

玩單雙cost卡添

如果淨係限minions都仲可以玩
所有卡都限單雙真係諗唔到可以點玩

預購50包仲要送多20包，好似好抵屌咁

睇個款都似限所有卡
再睇下有咩新卡

而家係寫到明限所有卡喇
echo反而有d期待
如果有1,2費echo既話任務賊又大buff

echo 姐係好似shaman張1cost 進化spell咁單round狂用?

加術士傳送門減2cost

應該係 不過唔知點解佢係用"cast"唔係用"play"

不過佢淨係用黎解釋個效果唔係直接寫係卡應該無咩問題

已預購

睇announcing果段片
今次應該又有類似dk既新變身卡

睇咗 都應該係

btw bb啲戲真係好誇張

以前得牧戰會落升hero power隻野 最多加埋聖騎 希望佢推控戰

feel到似抄shadowverse
rush
odd/even-cost deck

50+20真係好佛心

新手想入坑記得預購依個
而家入坑最抵玩

tank up ResidentSleeper

Welcome to the tour....

呢張快攻用咪屈到on9

拎番黎既卡未必岩用
快攻內戰大家都打乾手牌完全無用
7/3/3
唔似會屈機

神恩/法武可能仲勁
打內戰個陣分分鐘一張都無就變733

打術士應該有小小用

神恩術仲穩定

0分

copy deck 好似從來都無乜大作用
主要都係用黎BM 同玩fun deck

我諗係用黎懲罸王禍賊

把武器一到就上手啦
邊有人會留deck
拆 (2cost) -> 抽牌 (3cost) 都用左5cost
仲要多7cost copy, total 要成12cost

太多setup, 又太針對
玩死自己

預購50包送20包

又有新單機mode

預購有70 packs,想9沖
係咪有方法課金會平小小

冇架啦 已經好抵

新版本對依加主流deck係咪好大影響?

佢show得個幾張新卡
搵BB先答到你
不過影響就一定架喇
退環境+名人堂+新卡

西瓜仲係t1我應該繼續玩落去 見佢d新傳說又好似廢廢地 唔知課唔課個70包好

買itunes卡500送50

個個版本新包都對主流deck大影響喇
最廢銀白影響都唔小

一張職業傳說都未出就咁快諗tier

條肥仔真係唔識架喎

成日西瓜前西瓜後好撚煩
咁驚standard變廢咪攬住副西瓜去wild

依家仲有冇巴西課金法 想預購

想問下落新傳 再dk hero power會唔會強化？

單cost冇得落dk

可以試下銀白663搭dk 唔知效果係點

但係印象中好似係片睇過人dk牧再663buff係無效果 無663無得試

唔會變

巴西課金法+預購
有冇

本來冇諗住課 但70包都幾心動

又出新一批英雄卡

好似confirm左得薩滿有

1蚊1張

咁又係既,進化退化無左應該無乜人再玩薩dk

係?

係咪要買MY CARD先預購到

70包唔駛諗

唔係

係 諗黎做咩

我張TAP N GO佢話我冇咩 乜春3D驗證

用咩方法課 用iPhone點課

我用paypal
你有信用卡的話可以用login battlenet個網買

都冇 用MY CARD算

第一次用Arena mage張新spell
5cost spell 可以變做9cost怪都幾好用

用智利大法
325港紙左右

唔識

係咪一定要用手機先用到

有冇人知巫妖王個蛋BUG 改左未?

想問預購可以用apple wallet嗎？

$80金 亞服互換
#31355

係
上巴哈睇課金指南有教學

有冇新兵騎牌組

認真 跟default都差唔多

Legendary 感覺真係唔係top 幾個%， 見住個friend抄deck上到...你問番佢分析新卡大概有咩影響/改變佢少少都講唔出 好多真係屈deck屈時間 上到⋯特別係而家既術

都講d天份既 淨係靠套牌同時間難d囉

但係事實上以排名計
Legend真係所有玩家入面嘅top 0.5%
只不過入面個Winrate可以差好遠
例如入面有啲人打多過1000場用好多時間堆上去，反正勝率過50%，點打都上到
有啲人會用操作簡單又強度高嘅deck爬上去，選擇少嘅deck已經可以減少好多misplay
上面兩點相反嘅legend player可能已經差好遠,例如對meta理解程度，技術等等
至於分析新卡係另一回事，畢竟上legend唔等於識分析卡，甚至有pro player都唔會做呢樣嘢/分析錯

0.5%個總數唔知點計
係果個月有打過rank先計入去?
唔計今個月bug既話
之前每個月應該都有4000個傳說
即係總數有成80萬人

我記得之前有張官方圖show rank percentile
當時legend佔0.5%,R18打後佔50%
當然而家應該唔準
不過係咪真係有80萬人玩就好難講
一年前佢地話有成7千萬人玩
計曬啲註冊數量可能有掛

智利，巴西，烏克蘭，邊個平

根本大部份都係ghost ac

我覺得用打得多定少堆上去又好難做一個指標..唔課金咁計其實好難齊到一副牌，特別係每次meta有改變，而且當由r20開始我覺得用死一副上分其實好難

至於點解我用分析新卡呢點黎話一個人勁唔勁，因為我覺得呢個係對遊戲既理解程度問題，如果打到legend 都唔知一張牌既價值其實都代表左佢唔了解遊戲個邏輯

P.s 佢打到上r2我有睇住全程基本上80%術⋯所以唔洗記好多打法就上到，而佢落牌亦有唔少失誤

有冇ios大法課金

下一個卡版本無限火球法消失未

無冰箱係一個問題

買mycard之後用iphone web browser轉點
再唔係用信用卡上battlenet官網買

無咗本魔典又係另一個問題
睇吓行唔行到元素流

智利賣25,000 大約325.4港幣
另外兩個唔知

有冇教學？

有人淨係用一個類型既deck
有人咩deck都會玩
有人淨係玩fun deck/非主流
好難分一個人勁定唔勁
或者每個人定義都唔同

呢d冇著數倒不如買itunes卡算

智利大法iphone又用唔到

都係google巴哈
最好開個新gmail account
開新account 國家揀智利 但入卡嗰個位地址要轉返香港 因為唔轉會有error
入game買包 彈Google pay嘅時候睇下有冇轉currency
有轉就成功
唔轉嘅話 你可能要remove之前用開嘅gmail account先得
即係手機得返個智利gmail account

巴西大法41.67美金，同智利差唔多

睇緊hafu直播 arena有成六張傳說
係arena易出咗定真係咁好彩

用tag n go得唔得？

易出咗

應該易出左
而家個個都都兩三傳咁打

不過arena好多都冇用

而家係3張廢卡或者3張好卡擺埋一齊揀
傳說好似真係易揀左 岩岩開一場3傳說

$80任金 亞服互換
#31355

add左

唔見有 你比你個id我?

點樣查邊個國家幾錢？通常課開邊個國家？

同埋點先知佢地國家賣幾錢？

新卡回音加親王有冇得諗？

睇埋啲職業卡先有得講

回音同親王有咩特別combo

靠其他人
通常都係智利
我都想知邊到有得格價

唯一知道價錢就係轉國家
用新google account入game買包睇價錢
但好麻煩 而且台灣巴哈啲人話就算平都係同智利差好少
所以我都係智利買就算

可能係2王成副deck+1/+1 之後echo瘋狂舖場掛?

要睇其他echo怪
同埋bb係twitter講左echo拎番黎果隻怪會係原版
無論buff同減左cost都係拎番本身果張

哦
姐係好似dk賊張shadow一樣 無buff

依家更新左紫卡會搭銀卡出

睇價值唔係睇稀有度 好似係

以前未試過同時出唔同顏色

亞服80金互換

宮水三葉#4856

更新左 會出3張暴雪認為差唔多強度既卡你揀

屌 原來智利同巴西平d 我係英國見要成500蚊咁費 即刻用vpn轉番hk平左成百幾蚊 以為自己好醒 點知仲有更好晚方法

卡又未出曬
新傳你話廢就廢咩
二三四王子夠比人話垃圾啦
2cost 上t1
3cost 西瓜都有用
4cost 都威鳩過一排

Arena 選rogue 係唔係有bug?
幾次都3,4傳

琴日真係超on9
arena打到6-1
有戰士果把3/4可以打幾多下都得武器
對面有5 8/8打中會扣3血既野得返6血
我本來補果隻野1下(有4/4補4血果隻)打佢3次對面就死
點知殺左果隻野先諗到

即係聖騎第2回就有得召2隻白銀兵

Ys

第2回召2隻即係咩
T1 一隻 T2第二隻?

佢意思應該想講T2 Hero power召兩隻白兵

知唔知智利大法用tag and go得唔得

原來係upgrade
認錯左減cost果張 自

你睇下google pay有冇得比你用tap n go

巴哈有人試左可以PC版同電話版都預購
如果想課多D既可以試下

80金互換 Sai#41442

我都有4張

IOS係點樣325買新卡包?

arena易出咗
依家新版本 成日出3-5張傳說
新機制好撚癲 易出左傳說 之後仲要係同強度傳說
比你根據情況揀

而家穩7勝既牌而家3勝都無
通漲得好勁

依家系統幫你揀埋

話說有無一人一個職業玩得最勁既選手
等平時係twitch睇到都可以學下野
牧師:zetalot
賊:gyong
其他職有無代表人物

任賊下個版本可能玩得返

好鍾意睇sjow warrior

唔明

dog 疲勞戰

不過我覺得做得職業選手 9職精通係基本吧
所以無咩話邊個專精邊個職咁

上面個兩個就係例外
賊神同牧神
無一次開台唔係玩賊同牧

有D係精通某類型牌唔係精通某個職
台灣打比賽果班好多都話自己唔識玩某種牌
職業選手我覺得精通自己要帶果幾副牌就夠
當然諗帶咩牌都要對個META要有認識

手機買完再入pc會見到purchased
好似冇得再買

聽講已經無左

玩到沒野好玩玩單雙數
除非更進一步限制組deck, 我諗唔到點解要咁做

岩岩仲有, 我試左

十分鐘前

unique個設計其實唔錯
但限單雙真係有啲9

不過法師個張playable
3費蒼藍龍
單數牌都仲有火龍 火門 烈焰風暴 933 dk一堆好用牌

就咁睇呢4張 mage個張好似最啱洗

btw fireland portal 下個版退
睇下會唔會補返啲單數spell

巴打係買左手機先定電腦

同步

喊出黎一早買左70先

???

其實咁樣真係好抵, 之後可以唔洗買

上網睇要同時買先work
我一早買左70包
變左無得用呢個方法了

Same

今次仲有幾多張依d濕鳩卡
到時全單全雙玩唔到既話就變左一堆垃圾

btw 我覺得佢應該每隻職應該淨係推單/雙
法師咁兩種都有既話驚佢兩頭唔到岸

比左一次錢定兩次?
1490 140pack?

緊係兩次喇

四張新卡

4張新卡都係玩單雙數

對單雙數無咩興趣
太過限制

唔係一用另一部機device login就會彈咩

Mage張3cost azure drake玩得過
都係再睇下職傳有咩先

亞服80金互換
宮水三葉#4856

但係單cost牌好廢
除非有好多勁既新牌
如果唔係得一張3cost蒼藍龍幫唔到d咩

單數冇火球冇抽秘密

嘩屌你地咁撚有錢

$325 x 2 = $650 一次
一年3expansion, 成2000蚊一年
真係玩唔起

好彩一早玩落, 用coin 都夠輪迴

btw 3expansion 真係好撚狗
之前2expan + 1adventure 好好多
起碼有一次係用coin 開關之後就可以齊卡

仲有雕紋 寒冰箭 羊 暴風雪 傳武 隕石
快同慢都難玩

單雙數有個問題，
單數deck 可以係單雙數turn 用盡水晶，而雙數deck 只可以係雙數turn 用盡水晶。
而雙數deck先攻就只可pass, 單數deck 先後攻都會有幾會有卡出

講真唔太睇好單雙deck
但係佢資料片講到張職傳天下無双咁
可能張職傳都要單雙deck

有張變隻英1COST,係唔係賭運先攻定後攻開個效果

係，即使強化左英雄技，出到牌既價值始終都高過佢用英雄技

雙數deck 單數turn可以用天生技補埋果1cost
我反而覺得單數deck先難用盡水晶

戴定頭盔先
好似拉札咁
就算今版玩唔到 下版4月改版 BZ再出多啲相關嘅卡就玩到

有d職ok
好似術

我都希望單/雙真係玩到
如果唔係既話黎緊個版本應該有好多廢卡
隨時某幾張職業傳說都一獲熟

職傳應該兩張
一張普通
一張單雙

就係驚佢癲到兩張法傳一張單一張雙

點會一個職玩哂單雙
一個職十張新卡
唔通3張單 3張動 剩返4張就唔關事

咁法師出果兩張新卡係咩意思

唔係出得一張貓仔咩？

張鰻魚薩嫁

色盲

Agger
到時分分鐘一車車單數打頭獵, 單數乜乜法, 雙數otk牧咁

哩張玩新兵向控制聖好似有得諗,
434, 637, 655, 佛丁, 一視奉獻, 集結果類勁卡都擺到
差在冇左333同5費兵仔+2+2果張同DK

單數

講個啲全部雙數

你掉轉左,得單數唔係無單數

薩張223野獸

笑左,不過張野係野獸
估計都唔係比聖騎玩

對唔住咁多位大佬, 我睇錯係另一張

食個晏已經兩個人中伏

我覺得爐石每年最悶就係呢段時間
舊卡準備退 新卡又唔多搭配
有時又要等多個版本既卡先多野玩

打得j多眼殘
即係淨係得單cost法
無其他效果好op既卡既話好唔樂觀

覺得而家隻game無以前咁好玩，少佐鬥智鬥力
好似鬥快抽到好牌，玩家之間無乜技術上既交流

一直都係鬥快抽到好牌
幾時有鬥智鬥力

都係重溫d比賽有感而發，以前會緊張到最後，而家中段睇枱面大概都知結果無乜心機睇落去
又無佐jackiechan呢d奇deck玩家

以前奴戰 冰法就係
而家前排 world championship個堆親王賊 瘋狗德真係睇個場面就知無得追

亞服80金互換
Jerry#31355

一講就到

spell hunter 起手抽中barnes真係贏一半

起手有barnes 75% wr
果25%應該係連y'shaarj都黎埋

打3次secret mage都贏咁堅

以為單雙係計DECK數...睇清楚原來係宇宙咁樣玩...入單數雙數COST

計DECK數 影之詩咩

In Update 10.4, we rolled out some significant changes to the Arena. Now we’ve had a chance to see the effects they’re having and read your feedback.

We agree with the concern that many of you have expressed that there are slightly too many high powered cards appearing in Arena decks.

Based on that, we recently implemented two changes to Arena picks via hotfix:

• Legendary picks now appear less often.
• Below average picks will now appear more often.

We’re planning to keep a close eye on how these changes affect the Arena experience, so please let us know what you think.

Thanks for your continued feedback, and we’ll see you in the tavern!

BZ想玩撚死人咩

below average picks

紹安可以出現係twitch未 '
見uz琴日好直接咁講趴袋=紹安
今次曼谷比賽又有可能會播到佢

Hct有香港選手

有香港人

有運

2:0中
係咪有shy

losefield, blitzchung ,TaSa

shy好似尋日出局

痴撚線

乜撚野都唔test就拎出嚟

場場都幾張傳說

讓二追三
無武器既秘密法

炸完變羊

秘密法連輸
最有機會應該係對任務賊嗰場
佢又唔解場

解都輸

邊1turn要解場?

老老實實 hero power 其實都無乜用

t7之前

control priest 表示: Thank you
Thank you
Thank you
Thank you

好彩有副5傳聖未玩
幾時update

如果有勁既單雙卡
upgrade hero power當係bonus

特別係德/法
唔變dk真係無用過hero power 黎ping

原來60229打緊

贏緊2:0

下版控制法有冇野要走

冰箱

火門 麥迪文的侍者 都冇啦
秘密法同任務法走仲多牌

standard 等新卡把啦 mediv fireland 又走埋
後期得個清字又冇winning, 冇ice block又連命都唔知點保

慘你老母

佢帶咩deck?

好似敗部?

FF下 單數元素控制法

暫時一張3cost蒼藍龍同升級hero power
真係唔多吸引

TWITCH 完全唔播紹安

咁係暴雪問題

btw 就算轉播佢又點 佢嘅位置本身係做賽評 台暴夠膽搵佢咩

係既
Btw 睇expansion介紹片 暴雪講到想每個職都有單雙玩法 咁會唔會新職傳無單雙限制呢

唔係選手加賽評咩 聽日佢打TOM 都好大機會唔播喎

終於上到傳說 一副deck打天涯
rk8-5卡仲耐 今日一日rk5上到傳

合佐黎打佐陣
唔特別卡手可以抗快
不過打秘密法2-2,新兵聖就贏得驚險

今日睇果陣有講8強開始全部都會播
不過我無睇到最後唔知仲有無其他補充
好想佢打到最後睇下twitch點搞

用乜？

秘密法

打全部deck都係>=50%win rate, 我諗係， 冇開記牌器打
係牧師我唔太識打 見過太多唔同deck種類
不過8成都有433龍 有啲帶埋回12點血
術好撚多人帶拆武 牧都見唔少

秘密法真係冇咩counter 都幾勁下

用親秘法都比新兵聖打死
起手冇龍鰻 223 已經輸大半

同佢對局頭3turn都已經分咗勝負
不過都易起手有嘅

秘密法嘅敵人只有自己武器沉底

屌老母 成撚日都撞秘密法 係味痴撚線
大佬 我想打機啊 次次玩rogue 一見到法師就想死 除非我神抽 kingsbane 加吸血 加對面fuck draw 如果唔係冇得打
快攻狗死全家

亞服80金互換
Dader#3452

60229 VS 安寶寶

1:1

安寶寶要嬴

TOM 2:1 了

仆街TWITCH 暴雪唔播玩小圈子

唔係話tom副deck比人counter?

明顯TWITCH 唔到最後都唔想播安
寧願唔播世界冠軍

點解唔俾播紹安？

如果因為場數問題
唔播好正常

twitch永ban咗佢
詳細自己google

2:2

你信佢D 官方講法???

安寶寶輸左

仲未完喎

乜對局可以打咁耐
明明都ban咗疲勞戰同王禍賊

兩個都係控術控法控牧

紹安
大法術龍牧

聶寶係現場

10分鐘前話TOM嬴左

咁無lu
至於係咪真係俾人封殺
翻查youtube 上年都係播敗部4強

泡菜仔miss lethal
雖然都贏緊

想睇對戰內容
就咁睇decklist紹安大優

有冇知咁紹安依家有冇開台
即係唔係twitch既平台

被BAN之後轉戰youtube
前排去咗金剛 應該簽埋約唔會係其他平台開

齊力斷金 串TWITCH

回爐咗一年度 雖然都係打ARENA多
但諗返起探險者出之前嘅爐石真係好好玩
而家啲卡鳩到爆 職業又唔平衡
以前睇比賽基本上每個職業都會有人用 天梯傳說百花齊放
而家套術士 前排套走A牧 無恥程度拍得住當年佛祖騎

咩係走A牧

強國叫法

話時話
今次比賽咁多任務賊嘅

好多人帶牌都係為左打牧術
所以各式各樣既反控牌都出哂黎

最後冠亞都係韓仔

爐石都比泡菜攻佔埋

以前真係有咁平衡咩
我印象中爐石咁耐以黎都有人屌緊cancer deck
我反而覺得而家個meta堆中速deck死得7788
以前除左奴隸戰之外仲有咩難玩既t1 deck

比賽既話我都覺得而家依個版本又唔算好差
就算差唔多個個都帶牧術
但係好多人帶牌個思路都唔同
4控抗快又有 4反控又有 選手操作平均黎睇應該都高過以前

以前最CANCER應該佛祖騎(以我自己玩緊嗰期嚟計)
其他T1 DECK例如咆哮德大王術動物園奴隸戰嗰啲只係比較強勢 無邊隻係真係毒到一見到就炆
而家操作難度高咗係真 但暴雪亦加咗好多隨機元素落去 唔知係為娛樂定咩
得閒玩下ARENA係幾爽嘅

咆哮德都夠cancer啦
兩張卡 6+3就14 damage 真係你玩埋我果份

點解今日我刪任務，會真係冇左個任

秘聖就秘聖啦
乜鳩佛祖騎

講中文名都未必個個明, 仲要講埋d 戇鳩大陸話

再講
奴隸戰, T7果d咪又係咁嘔心, 擋都無得擋

奴隸鋪場, warsong 送charge, 324 otk
T7 都唔知點擋, 回血又唔係, aoe 又唔夠多, 根本就淨係可以搏佢抽得差

而家有邊副真係無得擋?

唔好講到以前真係咁好先得架
cancer deck 一直都有, 要講diverse, 而家diverse 十萬倍

你係咪忘記咗打頭薩

以前啲cancer deck真係cancer咁冇解冇得counter
依家點都有deck counter另一副
不過同以前比RNG成份多左好多就真
咩recruit discover副副deck都有咁滯
btw, 覺得好多有rng成份嘅牌其實都俾暴雪做左手腳

如果鍾意玩任務法 otk聖或者王禍果類deck既話
而家個meta真係好玩過以前好多
以前真係可能10場有8,9場都係各式各樣既快攻/中速deck
而家多牧術可以慢慢拖到後期表演

rng要睇係同邊個版本比
tgt中速薩3/3/2未nerf前召隨機totem隨時直接贏一場
gvg就一大堆rng卡

recruit同discover個人認為係可接受範圍內
而家個版本最衰既隨機效果應該係聖騎碌3/2/2錘
個上下限太大 抽到taunt既話

yogg
RNG 之神

quest mage 其實麻麻地
連priest 呢d 極慢嘅職都可以T8前嬴到quest mage

otk 聖都ok, 不過真係要好小心玩
dirty rat, 爆牌

kingsbane 真係無解
除左快過佢之外無辦法
可以落646 去斬1cost +3attack 果2張

做乜kingsbane好似俾你講到屈機咁
明明好難打 可能我廢不過係今個patch最鐘意嘅deck

kingsbane玩埋呢個月
無抽牌魚唔知仲有無得玩

嗰陣T7打戰士基本輸硬
Anyway 我只係覺得而家啲卡愈出愈誇張
特別係而家套術士

係嘅
西瓜的確好麻煩
主要counter 方法都係646 斬咗佢4張1 cost
帶沉默破939/西瓜
或者快攻早d 收佢頭

再唔係就控牧
偷曬佢d 怪

玩到癲撚咗 最後好彩都贏到

對面無646咩

雖然JADE德就絕種 但玩控DECK咁都唔落?

殺撚哂我一COST牌果張?佢冇落果張喎 可能我打低RK場啦 不過果張真係好煩 次次一出我就投降
我岩岩回巢冇耐咋 上網睇見翠玉德好似幾好玩 唔知頭唔知路就課咗500幾去砌 點撚知下個月就冇得玩 嬲撚到我

喺上個POST我都留過言 我都記得你覆過我 不過我改咗名 我之前叫 係SEVEN買AC

卡rank5

《爐石戰記》HCT 台北站4月登場，史上最多2,048參賽名額等你報名！

HCT台北站將舉行4場公開資格賽，每場賽事報名上限為512名。每個資格賽將採分開報名，玩家只要符合該資格賽報名資格，皆可報名。每一場資格賽的前4強將會晉級至在台北暴雪電競館舉行的線下決賽。暴雪娛樂將提供所有 16 位晉級至線下決賽玩家的機票及住宿。

Arena改左機率未？
未既我執返副之後打

改左啦

講開kingsbane 我鍾意wild個副多啲
有232meth buff刀 又有gang up

arena成日都係3-3
微賺完場

改完版之後未過過5勝 成日比對面神top teck 衝緊頭就抽taunt 6cost +2 +6就比人silence , 每次職業牌都唔過10張 可以全手7張牌都慢到仆街又below average 既卡 可能係我技不如人

一陣返屋企玩多幾場研究下到底d卡係點樣強度相同

已經唔撚識打了

其實我覺得呢個改動前既arena改得幾好玩
係好易中傳說 但最少無咁悶 職業卡又易有
話就話arena姐 邊個想成手白卡又廢又無用 自己打都打到無癮啦

而家見到3張垃圾真係想直接關左個爐石佢

我最打左六次左右 得一次有一傳

80金互射既時候
台服: 你班台狗仆街死#4650

巴打成日抽中80金任

咁我想抽中多D傳說多過中80金任

咪就係
全撚部廢卡我玩rank 算啦
玩arena 就係想玩d 自己平時無得玩既卡

80金互刷 台服 #3464 滄海桑田

唔係調返轉咩 lich king呢D成日用架啦 邊使arena用
我想玩下D普通卡喎 我就唔高要求嘅 見到4/3/3 打2 dam 呢類已經濕哂

好想玩下weasel priest
可惜無elise同herald volazj

但係普通卡, 你自己整一副去玩rank25 都得

我諗arena 最好玩嘅地方就係大家都唔知對方有咩牌用
有時出到d 反勝/高質嘅combo 真係好爽
但如果抽極都係得果10張8張職業牌, 就真係好似太悶, 純粹睇體質咁鋪場trade 怪

廢到爆 唔好合

做乜鳩 係咁斷battlenet

有冇人可以俾下意見點樣改副f2p王禍賊，由十點九打到依家先贏三場(唔排除係因為我啲觀念好廢)
### Rogue
# Class: Rogue
# Format: Standard
# Year of the Mammoth
#
# 2x (0) Backstab
# 2x (0) Shadowstep
# 2x (1) Deadly Poison
# 1x (1) Kingsbane
# 2x (2) Cavern Shinyfinder
# 2x (2) Leeching Poison
# 2x (2) Loot Hoarder
# 2x (2) Sap
# 2x (3) Coldlight Oracle
# 2x (3) Fan of Knives
# 1x (3) Stonehill Defender
# 2x (4) Blade Flurry
# 2x (4) Elven Minstrel
# 2x (4) Naga Corsair
# 2x (4) Southsea Squidface
# 2x (6) Vanish
#
AAECAYO6AgKbwgK77wIOtAHEAfsB7QLLA80DmwX4B6gIqa8Cub8Cqc0C5dEC2+MCAA==
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

無準備同DK

- 盡快搵吸血
- 把刀用黎清場好過打臉
- shadowstep 搭 coldlight, 一turn 抽4張爆人牌+自己抽牌
- 無shinyfinder 就盡量留返把刀, 用黎清taunt/poison/麻煩怪

係啊，尋日先開ac，諗住無課

準備諗住遲啲抽經典搏，再唔係就合

無DK 副deck係差天共地

不過比起dk prep係更加必要 因為用黎減cost用vanish combo
唔係既話好多時頂唔住快攻 有塵就合咗先

冇辦法要玩f2p,唯有慢慢合啦,多謝指教

btw其實打dk法係咪好大機會輸？因為次次都俾佢啲冰元素打頭

控制個種? 應該都唔難打

認真唔易打
要係佢646前養大把刀
比佢dk啲元素冰到頭其實已經輸左

落一張doomerang其實唔錯
不過係紫卡睇你仲有無塵合

有塵合咗兩張prep先 大部份rogue deck都岩用

大家用緊邊副上rank，我開始卡6rank，上唔到5😣

新兵聖 祕密法實保你上r5 不過我上傳係用control priest上

spell hunter

亞服互解80金
諾曼#4858

8勝，跟住0勝

好難玩, 而家arena成日抽到廢卡

上到r2 轉極deck 都比人克制
克到落番r5 係咩玩法

爐石真係好遊戲
一定要大大力課金支持！！

啱呀
利申齋課唔玩

個人經驗係咁轉deck會輸得仲勁
連輸抖抖再玩好過

meta個幾副decks好悶
仲有咩其他decks好玩

預訂70包定140包好

我係舊玩家

呢排想玩返但發現乜卡都冇晒

有冇人知點解決

因為rotate哂去wild
一係拆卡一係課金

因為rotate哂去wild
一係拆卡一係課金一係玩wild

應該係你啲卡去曬開放mode
你由標準轉開放就睇到啲舊卡
經典卡就得幾張起標準mode唔玩得

開放姐係由一開始嘅卡到哩家嘅都用得
標準姐係每年都會除去一啲舊嘅卡包

千雪

On9覆咁多次

今日咩事
中速獵r8上r5 剩係輸一場

連狗話intel要更新丫嘛

拎返副任賊出黎玩先

無sonya

搭單問，冇zola可以換咩？

android waiting for authorization wait左成日
可以點解決
arena都玩唔到

爐石真係好rng

同客服講
即刻搞掂！

放張4/3/2minstrel抽牌
不過我覺得兩張都幾必要

點解突然有300送

贏100場成就解鎖

我送比你架
希望你抽到傳啦

呢兩張都幾緊要
用黎補牌, 完任都好有用 尤其係sonya

zola同sonya有呢兩張解任快好多
sonya+水手1turn完任

係 無限1cost彈上手好爽
而家放埋抽牌魚 打術打牧用黎爆人牌都得
不過打pally打快攻mage就被人打到頭都爆

Sonya我有
係zola 冇

Sonya緊要d

zola 只係一張類似232 番手
無其實都玩到

夏日熱辣辣#4178
80金任求互刷

靠hungry crab/glacial shard

大獸牧真係冇解
4/3/4拉10/1/1拉9/4/9
可以即投

80金互換

天胡 就讓佢一場啦

今晚亂鬥送三包狗頭人

旅店大亂鬥活動：異次元傳送門
為了慶祝《星海爭霸》的 20 週年慶，我們為你們準備了一個橫跨星海的旅店大亂鬥：異次元傳送門！

你必須建造更多的傳送門
四處都出現了傳送門！等著你的是陌生但又熟悉的事物…選擇一個職業，剛開始你只會有幾張牌，在對戰開始時，你可以選擇一個特殊的傳送門，它會完成你的套牌。

科技 – 機械！槍砲！炸藥！這座傳送門透過科技帶來勝利！

蟲群 – 如果牠會潛獵、會滲出有毒爛泥或是有鋸齒狀的脊刺，那很有可能就是傳送門另一端溜過來的。

心靈 – 如果你追求的是精神之力，就穿過這個傳送門追求它吧。

在你選擇一種傳送門之後，20 個傳送門將會與你所選職業的 10 張職業卡牌一同構成你的套牌！施放一座傳送門便可將手下和法術加入你手中，這些卡牌都和《星海爭霸》經典陣營的主題有關—而且法力消耗會減少 3！哪個職業和傳送門的組合最能稱霸星海，就靠你來證明了！

贏得一場對戰，你就能獲得三包 《狗頭人與地下城》卡牌包做為獎勵！

異次元傳送門將從 3 月 22 日開始至 3 月 25 日結束。在它關閉之前快來體驗！

好難 好多時都頂唔住 張1/1/1 shield taunt好難搞
所以而家放咗兩張2/1/2 scorp黎捉1攻怪

術士到底點打 好撚嘔心 939爆3隻113

最近成日送packs,佛心bz

據為己有

john them

自組一副咪知對手係邊d
不過到時又會問西瓜卡rk轉咩deck好

果套都卡rank比我就唔上黎問咁羞家啦

想問 移民係咁失敗 明明上次都成功 係咩原因

任賊本身就係捉控制
點改都係好難打

我想問下王禍賊張2費吸血放一張定兩張好？

呢版我最憎集結同939
太op
你出唔出到好影響勝負

2張
1張抽唔到就唔使玩

通常都會落2張

你試下一場放一張就明
同無放無乜分別

其實我就係試過 ，次次都輸冇吸血，所以依家先落兩張

咁又無計既 搏下手順都仲有得打下
不過我覺得用黎打牧術都有64優勢

縮小藥水配645表示

其實王禍賊係咪真係咁難玩
我升完上r20之後冇再升過

低rank多快攻係難打架啦

Btw係咪之前po過deck f2p個位巴打

冇錯
新手終於由r22升到r20

好唔好課$38呢？
但係我又想無課...但係無課，錢又難賺，又冇卡...

課啦 $38嗰個好鬼抵

唔課又唔會有咩特別野解鎖既
咪課少少 自己玩得開心好過

$38算無課啦

真

個十包+一傳都幫唔到啲乜

最多當係十星期亂鬥

之後課唔課都好 $38蚊同前排禮包30包都必買

30包買唔切啊
$160 30包真係好吸引

玩返CUBE算,魚人聖好撚廢

而家70包都抵買
用埋智利大法都係大約hkd$335左右

屌你老母係咪痴鳩線
內戰就後手冇巨人
打快攻就塞晒D巨人比我
屌你老母

RNG

btw server好似收咗皮

出咗維護提示好耐

先手打秘密法真係人都癲

仲諗住得閒打下
依家係R1上上落落
睇動畫好過

今期大亂鬥係3包狗頭人

三包垃圾

第一次開卡包無白卡

有無o知依家support iphonex個moon未

Dean Ayala: No More Even & Odd Cards for Witchwood

超

太多單雙卡 arena 抽到死梗

單雙卡唔會係arena出現

暫時睇落得聖騎先可能用呢個機制
等睇變激勵2.0

單數face hunter囉

解一個任送一包
暴雪為吸玩家咩都做得出

幾時有 ？

27/3 - 9/4
暴雪早就應該大方d啦

即係25/3開始儲任等27/3先解會有3包

呢張可以點發揮?

控制法 或者1600塵

80金交換。笠水#3797

草定3個任最多送17包

咁好死 暴雪唔係就黎執 而家迴光返照掛

brawl 中855張換deck傳

終於卡完6rank，仲金頭埋。

仲未解到個80G
有無巴打互射
台服 你班台狗仆街死#4650

又有

台狗要仆街死幾多次

遲左ACCEPT 幾位巴打
解唔到
邊有可能成日有

西瓜西瓜西瓜

今次個大亂鬥都整得幾無誠意

rng / rng / rng

獎勵誠意搭夠

順既秘密法先最麻煩
先手就1 2 3+0
後手就1+0+1+0

打乾手牌個陣Top deck上傳武個下先好野

呢排玩stancifka副big spell mage

好打新兵聖既就打唔贏秘密法
打得贏秘密法既deck又輸番新兵聖

亞服80金 Nivlac#3496

新兵聖勁咩
我自己玩成日打到冇手牌比人反cup

屌你老母，今次個大亂鬥想點撚樣
玩3鋪都係輸rng

好勁喎 不停鋪解唔哂
淨係驚術同控制戰

一張divine favor反cup就有

用分身拎左個3包就算了

單卡牧都nerf撚咗先黎中4/20/20

好彩無合 個時單卡牧橫行好想合

卡咗喺呢度
點搞

錢佢就收左

去官網搵support
我都send過唔少次

睇黎都係月尾上rank比較好
月頭用paladin比人屌打到rank6去rank10
啱啱終於用心火上返rank5

控制法最多打到R5

快攻獵不滅

新卡
賊傳說 322 echo 戰吼:放一張隨機傳說入手牌
戰普通法術 2費旋風斬 echo

咪咁無誠意啦暴雪

賊成日都出埋晒d拎人卡/rng卡既垃圾傳
同賊個性質都唔match

性質已經唔理啦
術士武器 522直接拉惡魔出嚟
完全冇咗原本要等價交換嘅特質

牧師個幾張就真係賊啦

3000包得獎者係大陸人

得獎訪問 (殘體慎入)

之前唔係話抽中3000包要比唔知幾錢稅先拎得架咩
而家仲要額外有1200usd咁爽

中3包都好好彩

3000包 開都開到手軟
btw 好奇想問下如果齊哂嗰個卡包既金傳加白傳 係咪唔會再抽中傳說

齊傳說既話就會抽番自己有既傳說

個3000包活動 其他細獎係咪都已經派曬？
中個30包都好

有4000可以買卡包了

預購未

應該出年年頭先會派

預購出年個包

岩岩玩左2場arena
hunter 6-3
warlock 5-3

反正新卡都係4/8/12月出

呢排打咗4,5輪 場均過5

有輪11-3 衰ON9 trade唔打頭

最後俾人反cup

我成日都係得3-3
法國如果我可以有6-3儲卡會易好多

競技場一到6場開始就好多打頭派

邊有呀
Arena最勁都係術牧，通常都慢deck黎架喎

老實講 呢排就算睇streamer玩都覺得悶

版本尾係咁上下喇

唔係聖最勁咩 d法術buff生物再trade好op

無咗新版本加成
啲勁卡返哂黎

之前獵幾勁
唔知改左之後點

arena暫時最高勝率好似係shaman
多咗張屈機AOE

清左兩隻939 殺埋隻557 又變身全部出撚曬返出黎 我屌你老母閪

仲有波10/5/7啊
慢慢解啦柒頭

1057拉撚左出黎啦屌 正一仆街黎

控術

拎任法懲罰我吖笨

王禍賊教你做人

一用kingsbane就會畀啲聖騎你對 暴雪好波

今日多左咁多克蘇德既

呢版啲相剋我覺得好嚴重
好多主流match up真係會某一方好著數
搞到唔太想玩

ZOO宜家好用咩 感覺比秘密法 同埋果隻閪佬939術打到仆街喎

d人開波會當你西瓜咁打 應該會有d著數

JunJun#1310 美服 歡迎++ 得閒有80金互相幫下大家 （半退休legend player）

打牧師又係煩
唔到t6都未知係咩牧

hct台北站有無巴打報左

戰同德變左稀有生物 打幾廿場先見一場

抵啦
今個月cube上傳

用呢副閪deck上唔到傳就真係偷笑啦

spell hunter 殺曬d 心火牧

HOBALL!!!!!!!!!!

皇狗game id?

我覺得55喎

四年冇玩想玩返 點睇

其實唔難

拆舊卡
課番少少就得

呢排都好似多咗人回巢
課少少再拆下卡好快追返

有無人實戰過J4ckie個副死聲Taunt druid
效果如何

之前有friend 用過
好難打 用西瓜都好難打得穿 因為太多嘲諷
係用otk聖先贏到佢

啲乜柒資料包呢?

點解有人可以預購兩次？

同一時間用手機同電腦暴雪程式買

睇你玩standard定wild

前者嘅話古神/加基森風雲唔洗買 4月改版standard會用唔到

開卡包新規則(都係呢一年左右先加 )
1.未開過個種包 前十必有一傳
2.唔會中重覆傳

換左

賊傳廢撚到

27號開始唧牙膏

咁既樣連點用都諗唔到

又好似上次咁 而家就毎星期出幾張 最後一次一次過出哂百幾張 痴撚線

好似唧到4月8
見pwn有哂schedule

單雙卡d效果一定會好勁
唔係彌補唔到帶少一半卡既後果

傳說單雙卡應該會去到expansion級數

下 佢已經講今個版單雙卡已經出哂 就得咁多

上面咪POST咗條LINK
佢之前show個幾張就係全部

。。，

咁咪好廢

有新一批卡公佈未

唔明點樣同時login
明明login A機, B機就會自動logout

我估係電腦唔入game開商店買咪唔會彈
應該係 我都係鳩嗡
一開波就買咗70包冇得試 冇睇到巴哈教學

觀戰任務

HKGAlone #3820

27號開始

留你tg？

成個月剩係用big spell mage，終於上到傳說

美服?

Aylott#3542

提提大家今日開始要儲任務等26／3解拎多兩packs

這活動的第 3、7、10、16 天被標記會送黑巫森林的卡包

貪心的冒險者們當然就想這樣是不是最多可以拿 12 包黑巫森林卡包

結果就算出 第3天解三包拿黑巫
第4天解一包
第5、6天不解
第7天解三包拿黑巫
第8、9天不解
第10天解三包拿黑巫
第11、12、13天都解一包
第14、15天不解
第16天解三包拿黑巫

當然這樣做的情況是建立在 Hearthpwn 那個消息是對的（官方沒確認）

另外轉埋紹安分析

咁麻煩

即係點
聽日先解任?

亞服

你計返27號當日有3個任就得，因為當日開始到4月9每解一任就送一包

手足換金++ #3828 JJKIN

用巫妖王會唔會好過條冰龍

除非黑到拎兩張垃圾傳說
如果唔係既話打控制冰龍勁過巫妖王

同埋可以即刻多隻水元素，又唔怕mind control

已加
#4692

sauce?

巴哈唔見有

有無個簡單版, 即係邊日可以解, 邊日要儲?
唔想諗咩第3日第5日

呢副最好打同最唔好打分別係咩？

姐係27號一次過解3任？？

我會係27號解2任留1任,29就先解3任,因為當日係送最新包黑巫~

但邊日送咩包係跟據Hearthpwn挖到既資料,官方好似冇公佈

唔係喎,ptt講既第三天(儲任日開始計算)應該就係27號
咁都係睇返27號係咪黑巫啦,係就all in解任囉
bz送野都搞到咁複雜

最好打：priest，big priest除外，我都係靠priest快速升rank
好打：魚人聖，hunter，jade shaman，zoolock
一般：cubelock，rogue，control mage
唔好打：新兵聖，jade druid
最唔好打：secret mage，有dead man's hand嘅warrior

Why唔放15血龍？
同埋抽5分果隻野

如果hearthpwn個資料岩既話
3月29,30 4月1,2,7,8 唔解
3月28, 4月4,5,6 解1包
3月27,31 4月3,9 解3包

控法打cubelock controlock都係好撚難打喎

無知一問 啲牌組名係點黎 之前見到控制牧以為係講心靈控制 但又有控制法控制術 到底控制係咩意思?

控制場面

唔放多張傳送門？

亞服80金互換
Glay#4743

最後三場同一隻中速獵送分 多謝耶穌

Mar 27 - 3
Mar 28 - 1
Mar 29 - 0
Mar 30 - 0
Mar 31 - 3
Apr 1 - 0
Apr 2 - 0
Apr 3 - 3
Apr 4 - 1
Apr 5 - 1
Apr 6 - 1
Apr 7 - 0
Apr 8 - 0
Apr 9 - 3

oh 即係今日留2個任就ok
因為聽日會有新任

多數靠解場清人 然後用自己副deck特性黎贏
eg 大法術法 落埋d烈焰風暴清場 後期用dk吸血 磨死人

聽日幾點開始解任有包拎？

4月中先新一季?

每月頭尾就係一季
4月中係講緊新卡正式發布嘅時間
同天梯嘅季度係唔同

好複雜,想問下而家我手頭有兩個任,要留幾多個

存2個任務 每天解1個 發現是黑巫卡包就解完剩餘的

新post

999

1000